中銀死ser

入唔到e-banking 既？

抵死

加一
正想問咩事

完全入唔到 電話又打唔通

咪用支銀啦，又貴又廢

不停系統煩忙，你估網購咩而家

冇喇冇喇死ser

中銀應該收到中央指示，唔比登入沽貨

強制收回存款 先幫國家

IT班人死佐去邊😌

垃圾

延伸閱讀

支銀香港全線電腦大爆炸！！！